騰訊=美斯，阿里巴巴=麥巴比，美團=尼馬

-.-